{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159957?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 내설악펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数の有無によって料金がかかります。 追加で入室する方がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数が含まれている場合は、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室可能な店舗でなければ、ペットの入室はできません。 付帯施設を利用するには、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンション基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内としてIPTV/Wi-Fiとキッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の有無によって料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で入室する方がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。追加人数が含まれている場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗でなければ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用するには、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiとキッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、渓谷の隣接が提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。ペンション基準に基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンション基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して何か注意点はありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 446
    }
}